有返工嘅你，問咗老闆勞工保險是否仍然生效未？

唔明嘅睇下雲海點講

推

有保，完

無保，驚就唔好返工，比老細串到一面屁

2013年都搞到嘅野點解宜家搞唔到？

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

保險係勞工法例保障，唔關驚唔驚事，佢唔跟就勞工署見

可唔可以分享保險公司點演繹？

勞工保包啲乜，係咪一定要係工作期間受傷?

我唔介意親身證實吓

今時今日冇FC就亂咁講，係唔會幫到大局，如果你好似我咁P牌仔或者情有可原，真正找出緊急法違反基本法的理據才至為重要！

錄音。然後交比勞工署

因為每張約情況唔同，直接問公司同保險公司對合約細節先係fact check

呢個唔係可以推翻緊急法嘅因，而係緊急法做成嘅惡果，真係有咁嘅情況大家就合情合理唔返工

愛惜生命呀巴打，唔好受傷

成班都戇鳩鳩, 有邊條保單條款係寫明緊急法唔受保? 我真係搵極都搵唔到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

未問

支持

屌咩，你返緊工/幫工司做野緊係有保啦點解會有人信無保

等睇聲明